Kohtu ette tulli soldat Jaan Larents ja kaibas,et Tomas Wesik(Laritoma)tedda Jani pääw ohta,se on 24 Juunil tedda körtsi jures peksnud.Tomas Wesik sai kohtu ette nöutud ja tema räkis,et naad ühe törwa asja pärast tülise läinud ja et naad mölemad wiina sanud olnud,läinud riidu.Lepisid ära.
Kühno Walla kogokonna kohus.
Pea Kohtumees:Enn Alas XXX
Kohtumehed:Mihkel Larents XXX
Mihkel Kott XXX
